香港安樂死係咪已經合法化左（科興）

香港政府見到香港老人人口基數咁大
想減輕下社會負擔
用心良苦啊
依加啲老人家想走就打枝針ok
香港老人福利真好

快啲推薦多啲老人家打科興疫苗，
幫政府的主要政策出一份力

要廣傳有長期病患長者

長期病患者一直受病魔之苦
政府幫佢地解脫

算唔算現屆正苦戰職